[月經] iOS集中討論區 (112) 麻煩中國盡快禁售Apple產品

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.1.2, iPadOS現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.2 beta
<Public Beta

13.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

iPhone Check 垃圾八達通餘額 （7/7Plus都可用）

一定要推apple上國際輿論壓力，企文明世界呢邊，定邪惡政權一邊，路係自己揀

chok巴開po極快

上個post有巴打問我拎Apple Support email cap screen

apple store黎緊幾日都收18:00

佢話睇情況

你預呢排都係收6啦
就算朝早話收8最後都係會變6

今日佢都比人圍屌

佢地應該係睇地鐵收幾點決定

Here's the statement from Apple provided to The Verge:

We created the App Store to be a safe and trusted place to discover apps. We have learned that an app, HKmap.live, has been used in ways that endanger law enforcement and residents in Hong Kong. Many concerned customers in Hong Kong have contacted us about this app and we immediately began investigating it. The app displays police locations and we have verified with the Hong Kong Cybersecurity and Technology Crime Bureau that the app has been used to target and ambush police, threaten public safety, and criminals have used it to victimize residents in areas where they know there is no law enforcement. This app violates our guidelines and local laws, and we have removed it from the App Store.

Hong Kong Cybersecurity and Technology Crime Bureau = 網絡安全及科技罪案調查科

Ig有無得in app揀用唔用dark mode?

咁既話理論上waze都要落架

According to Quartz investigations editor John Keefe, Apple has removed the Quartz app from the iOS App Store. The website, which has been covering the Hong Kong protests in detail, has also been blocked across all of mainland China.

報道多都要下架

iPhone 11 有無得落番 iOS 13.1 beta

13.1.2 好食電

Apple咁奶共
係咪怕生產完iPhone運唔到出中國

冇，得返13.1.2開放認證

生產量咁大 唔係話搬就搬到

係啦
一句懷疑藏有危險物品，扣返你幾個月實死硬

十仔換11定11pro好，同埋想問各位去邊trade in部十仔好

而家重有邊個download instagram嘅shortcut用到

IOS13剪影片係咪點都要KEEP住原片
冇得另存新影片
咁樣好撚晒位

USB

Beta 都無？

xsmax尋晚自動更新完，
啱啱照相發現，屌你老母唔識對焦嘅

毒L

賣去carousell / dcfever

我想去查詢ios既問題都問唔到
收六點收工點去得切Cls

我見瘋先生話仲有13.1 其實可以邊度check

btw 買邊部就自己摸
用resolution計 打機最順就11

佢個網已經有

上網撳完再去拎

今日周圍都大貨 任walk

問iphone 11 有無辦法download番 Music FM?

13.2 pb啲電好似用得快左
平時用6 點收工到第二朝返工都重有50%
今日升完收工到而家已經用左30%

可以影光線畫

無掂過部機 一開已經無左30%

香港係咪冇apple arcade

想down 返13.1.2

冇

iOS 13.2 DB2 已出

好想買airpods

有無iphone6s 人可以幫我睇下up左ios13 imessage有無得send emoji sticker因爲我見iphone8 無memoji但都有得send emoji sticker 好想要

屌我都唔明 點解ig都support dark mode，fb同whatsapp都仲未有

因為佢哋真係廢

又爆一隻
我趁trial 狂玩
諗住停一停 等再多啲game先買月費

13.2 beta 2
7plus掃mon好撚順

6s升唔升得過13.1.2

等13.2

美國Store賣Xbox手制

13.2 b2 3D touch終於冇「的的聲」

3D/Haptic touch Del App

有冇爆Frogger ? 成隻game 畫風關卡設計都好有feel

拍片終於可以係右上角轉1080P/4K

新機先有

玩法唔啱口味

Pb2

iPhone 7 13.1.2 幾食電

尋晚11點叉滿（叉到100%之後, 唔覺意再叉多一個鐘 ）
訓教時停上網，開省電模式。
六點起身，得番95%電

正吖

今次真係唔得

有冇人更新完個鍵盤有時唔識彈出黎

點樣過d WhatsApp sticker 去新機

就用iTunes backup 之後係新機restore 返就得

Can’t.

我iCloud backup完d stickers全部係返到

姐係呢個都得？

有冇買咗Arcade嘅巴打可以分享下？
如果我日區買咗，Down埋Game，之後轉返香港ID，會唔會好似Music咁一轉就冇得玩 / Save嗰啲？

舊電點先

7 仔尋日更新 都係倒倒地

好唔好得過13.1.2？

上左Beta2

要睇多幾日
不過暫時無咁熱

耳筒噪音個function係咪要用airpod同beat先check到？

痴線呢啲都limit

係新機都冇, 你見到新機個UI右上角係純粹俾你知你用緊咩mode拍片

iPhone 11 當有訊息入 音樂音量會下降但唔會復完
Bug？

咪講緊13.2 beta 2 update 完有

啱啱瞓醒 冇留意到

應該係
我換機入返whatsapp佢就叫我restore backup
姐係你圖個個
之後都有返曬stickers

經 Itunes 回復就無sticker
經 whatsapp backup 去iCloud 先有番stickers用

有冇咩剪片app推介，原生改咗唔好用

Iphone一直都係咁

唔會復原啵 即係叮完無變返大聲 咁係唔正常

256放3500過唔過份

Team,

You have likely seen the news that we made the decision to remove an app from the App Store entitled HKmap.live. These decisions are never easy, and it is harder still to discuss these topics during moments of furious public debate. It's out of my great respect for the work you do every day that I want to share the way we went about making this decision.

It is no secret that technology can be used for good or for ill. This case is no different. The app in question allowed for the crowdsourced reporting and mapping of police checkpoints, protest hotspots, and other information. On its own, this information is benign. However, over the past several days we received credible information, from the Hong Kong Cybersecurity and Technology Crime Bureau, as well as from users in Hong Kong, that the app was being used maliciously to target individual officers for violence and to victimize individuals and property where no police are present. This use put the app in violation of Hong Kong law. Similarly, widespread abuse clearly violates our App Store guidelines barring personal harm.

We built the App Store to be a safe and trusted place for every user. It's a responsibility that we take very seriously, and it's one that we aim to preserve. National and international debates will outlive us all, and, while important, they do not govern the facts. In this case, we thoroughly reviewed them, and we believe this decision best protects our users.

係網絡安全及科技罪案調查科加一大班user向apple 投訴

即係巴打同我有相同情況？

咁應該係bug

Pro max升左13.2b2 感覺順左

我無事

但事實的確跪咗，send email, retweet比議員啦

快啲出31粒電頂唔緊了

Noise cancelling in voice setting

This new animation in iOS 13.2 will teach users how to change noise cancelation options on the new AirPods. https

希望快d 出 AirPods 3

有返台灣國旗未？

Glory to Hong Kong重新上架，7首歌

我屌 whatsapp真係好撚廢
睇下telegram

會玩唔到 要轉返日區先玩到

但save跟iCloud 唔會有事

一般

咁beta2 定beta 1好先

iMovie

咁低

不屈進行曲！

仲難用

收到

11 升唔升ios13.1.2好？
用緊ios13

發熱點？ 13.2.1 好熱

7plus beta 2 好過1

CNN 報埋，炒大獲佢

iPad iPhone都係用iMovie

今晚升下先

我今朝都忍唔住升左
又冇乜點熱
13.1.2好撚惡頂

正常使用唔覺熱
打機唔知 不過我用case都唔會點feel到部機熱

主要係順咗

10仔上完beta 2個app switcher啲動畫終於都同8之前果啲機一樣掃走一個果陣另一個同時會跟住泊埋去

Taiwan 旗單嘢大件事啲喎

但係條ram... 好似成日reload

好過13.1.2就得7 Plus表示好倒水同lag機

即係13.1.2好d？

有啦🇹🇼

ram就係

有無人用11pro 1x 鏡頭, 會無左框外影象 (黑色only) ?

唔知係咪錯覺 真係順過13.1.2勁多

13.1.2已經順，再順d係咩感覺

未出發先興奮，Amazon上架賣AirPods 3耳機充電盒保護套

都係EveryThingApplePro好J啲

Why not both
都係中國壓落嚟嘅問題

好期待個case個size係而家既case一半定而家個case既打橫版size一樣only

點解會無人講13.2.1有殘體仔...

因為講撚左好多次講撚左好耐

就咁睇似打橫size
不過gay cook佢... 有啲唔想課金

X beta 2 幾核電 又順 再留意下先

我試過，如果貼太近個鏡頭就會咁

邊有

你ios13.1.2?
beta修正咗啦

邊度買airpod 1 好
smartone?

仲買1

又要我裝tvos 12

尋晚忍唔到手 13.0b6上13.2b2

終於肯脫離b6

無喎

我都係咁諗，衣家既Tim cook...

本來已經用緊，想買黎送俾人
等唔到3,wireless又冇用

幾正

買唔係無線叉電果個盒咪得

佢部機可能唔係港版

如果你地買AirPods 舊嗰個會點？賣定擺喺到？

ios 13.2 beta 2
你部機邊到買

我要掃mon順
點知b6打後用7plus試晒都係lag/ frame drop
終於肯俾返個順嘅出嚟 beta 3可能又fix

藍色正

賣都唔值錢，放屋企聽野算

紅色

我都係紅色

原來有分sorry
咁應該想買冇wireless嘅airpod2
我見smartone 有quick release hey siri,應該就係airpod2?

Yes

13.2 beta 2 用唔到whoscall

港版嚟

睇清楚啲，圖標細到難睇

真係無 你cap嚟睇下

可能你系統地區問題，我set咗🇺🇸

你set 美國咁有咩好講

都話XS 前 region set 香港冇
XS 開始港版機 set 咩地區都冇

講緊地區，🇹🇼呢個唔係台灣國旗咩

依家咪講緊地區set香港冇台灣旗

香港唔了就要傳到貴州先改美國

紅色愛好者

邊個話SET 香港係傳去貴州
巴打你好似fake news 喎

香港唔再安全，唔止貴州大把嘢監視你

你咁講即係連用ios都已經奶咗嘢

apple都跪低啦奶埋共

關咩ios事

唔再用icloud，好危險

ios唔係apple旗下㗎咩.....

我發覺佢啲logic係跳咗唔知幾個多step

係，好撚驚
就嚟要del gg

第一次用iphone?

kaiboard冇更新仲有台灣旗
13.1.1

咩地區先

香港

🪓🪓🪓

error

🇹🇼🇹🇼🇹🇼 keyboard 好似不嬲冇事

非原生keyboard用最新iOS都冇事
好似係🇹🇼

所以呢個都幾肯定係Apple跪低
仲要淨係港澳先冇

Kaiboard本身寫晒入個App度

LIHKG app通知慢咗
有人回post冇即刻彈notification

tim cook

我直頭冇通知

有無人個wifi會成日自己斷？
屋企wifi都係咁
11pro

但係好難忍到手

依家冇人搶綠PRO喇?
睇APP都有得聽日拎

iOS13.2會加新emoji
希望佢地可以借呢個機會「修正」

知錯能改

13.2 beta 10仔掃home screen終於唔lag

算啦巴打 柒左唔好再撐 肉酸

穿晒IPO

用家福音

所以我先上 不過都係有bug + safari瘋狂reload

想問問咁樣可以點解決

logout login一次？

呢種情況一係試下從iCloud/iTunes restore backup

一係就搵下有冇ipa檔留底

試過了

如果係要更新嗰app呢

有無巴打想popo綠換太空灰
64gb pro

冇架喇，連架都落埋
想繼續用既話你反而要諗方法好好保存現有版本，抽ipa, 或者Xs之前出既機試下搵舊版iTunes拉落library永久保存

明白 唔該晒

13.2 whatsapp share link時會有ui bug

呢個唔知係咪bug嚟
我都試過有日本game係咁 但係過一日又冇事

咁就要睇隻驚有冇終止營運
冇既咁就好大可能只係bug

仲喺度食煙

想問下大家 13.1.2 係咪終極倒水 同我一買番黎果陣d用電量極大分別 利申： iphone 11

電量點

好多都有貨了 ifc 好似有現貨
但11 藍綠同紫仲有排

11pro防暴綠
晏晝掃過applestore個app
幾乎間間都有即日

今日lunch time 去ifc 睇
精靈話有現貨可以即時拎機wor

13.2 beta 2 連pro max 都覺得快撚左好多，正
唔知電量點

7 Plus 13.2 Beta 2 順咗好多

8plus轉11，屌個mon明顯黃d （無開原色調）
仲要有輕微陰陽
Apple store d燈光太勁
現場根本睇唔出中晒伏

11綠要成11月先有得士多拎

Pro max 13.2 pb2 變返核電

係
又順
開相機終於快返
電量未知
希望變返13.0咁

兩個都唔同mon
一個oled 一個LCD

如果真係出SE2，應該會係而家8+個價位，同時8+同XR應該會落架

有無人用緊

今日去SMT 續約話最快三星期，紫就兩星期左右
綠係多人揀 定係少貨所以要等禁耐？

同埋我一個月用130GB data 係咪太誇張

咁你個環境咩燈啊
環境燈色溫有影響㗎
你嗰喥偏藍燈 你會覺得mon黃
黃燈就藍mon
原色就係補正返啲we

點做到？

你做過咩黎

係咁down av?

手提電池仲健唔健康？

想問下點解日日都叫我入apple id密碼

Pro Max出機唔夠3個禮拜100%，間唔中開Hotspot用Macbook睇

11都係LCD
11 pro先係OLED

個地圖導航緊嘅時候變返做日頭白色夜晚先識變色 13.2b2

轉返日區係指係App Store轉？
咁啱收返部8仔，加嚿電就可以瘋狂打機

有無13.2 beta 2 電量報告

如果SE2 只係4.7吋，留返8係條line就得，唔使出新機

8下架最大嘅意義係正式收3d touch皮
全線iPhone冇哂3d touch

11 pro 升咗 13.2 b2 之後 lihkg 成日要 reload...

但我番到公司同係屋企都係用wifi

13.2beta2都冇喎

iPhone 11 pro 鏡頭多唔多塵？

核電中
90% on screen 1hr25mins

Beta 2 有無咩大bugs?

iPad Pro 2018會磚

iOS 13 推出以來最嚴重事故

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

咩機呀

11pro max

iPados 13.2 b2 係咪無撚左？

有冇人知用ipadOS駁mouse之後
再用smartkeyboard 點解有d制會打唔到
好似i字o字p字 etc

啱啱去拎機，精靈同我講依家apple online shop pick up時間延長到兩星期

日日都特格服務時間⋯

restore 去新機果個UPDATE 去13.1.2 卡住左個loading 畫面 點搞??

新機係11 pro

跟党鐵時間 唔夠人就唔開

插iTunes

11 pro 13.2 beta 2
70% on screen 2h53m

係咪得返我會用ipod

我部2G背面嗰陣貪過癮 磨到成個變磨砂面

啲規格太out喇（就算新嗰部都係）
做乜都到喉唔到肺
我係fans都頂唔順

B2條ram好似真係麻麻

我半年50gb 都無....

我一個月15GB左右

半年多少少

Beta 2 其實都幾倒水

會唔會成為AirPower 2.0

咁就仆街了

真係好輕 瞓教玩一陣一流

我入左一部玩JB

老花

佢係咁reload

升唔升到iOS 13
官網介紹好似唔見有講
如果升到都想買部玩下

係咁reload ?咁升唔升好

SE 機身嘅full screen 係4.7吋
所以我好奇係邊個機身

上咗13.2 想買多部黑色如無意外iPod touch應該呢代之後收皮（？）

考慮緊主機升唔升好

我iPhone 8 13.2冇問題

太易花 而家無再用呢隻背好感恩

傳聞話SE2只係將8升做A13，3GB RAM
其他嘢同8一樣

似係 無可能專登研發多個機身

諗唔掂11定11 pro好

決定唔到嘅位有啲乜？
等大家比下意見

都係 邊會整多個design 呀

就係花咗 我索性成部搵嘢打磨

見佢iPad 10.2俾3GB ram
應該想推高個標準去3GB

但係iPhone X咁快就變標準

Mon大細，實際過到plus 5.5吋就夠打機
2500換多個鏡頭同lcd問題

唔變標準點逼你換機

電量表現好似pro 比 11 好 (dark mode 情況下）
我自己係iphone x 到睇1080p 同720p 唔太覺有咩分別
撚實機部pro 比唔到我佢值多$2500

不了

Arcade又有新game

第一部3GB RAM iPhone 係7+
差唔多啦

連$2500嘅cheap iPad都有3GB ram
2GB嗰啲好快冇運行

年頭買咗iPad 2018
2GB ram希望將來仲up到新iOS

想請問一下ipad air 10.5 用原裝keyboard 好定logitech 套連keyboard 好?

8plus 13.1.2倒水電忍唔住 升咗13.2 beta2
暫時無發現bug 都無上面講既reload問題
順就好似順咗，電有待觀察

點解我部8plus好似(開90%光度 6個燈膽200呎空間內）噪點特別多,拎起部2017ipad一樣
究竟係我問題定係本身係咁

因為你呢句我將部8 上13.2, 13.1.2 真係倒水到一個點

iPad Air 2呢啲應該iOS 14就拜拜了
快啲出新iPad Pro啦

更新13之前可以返到屋企先叉電 仲有30%左右
更新完13.1.2 下午已經要用尿袋叉(慣咗30%叉電)
13.2暫時感覺良好

主要睇你打得舒唔舒服姐

iPad 2019好唔好用 take notes同youtube係咪夠哂

夠 個芒大咗 其實好正 今日去士多買芒貼玩咗陣 差啲買咗佢
係個芒差咗啲 因為啱啱玩完pro 機

太空五毛狗嚟 快block

長用俾多少少買air好唔好

想問下13.1.1個backup係咪可以用13.1.2restore

睇兩樣嘢
CPU 睇你有冇咩app 會用得曬 A10玩3D game仲ok
storage iPad 2019 得32/128 iPad Air 就64/256

32GB 你預咗放完筆記app 同啲上堂ppt 之後就冇咩位竹剩

如果你讀完4年U之後想繼續用唔換新機 iPad Air 絕對係明智之選

我上apple 睇鬼佬review 話原廠apple 果個條邊好快披口, 兩年換兩次

因為我本身用開surface, ms 原廠個keyboard 手感ok的, 但就唔知apple 同logitech 果個如何

同埋我驚用左logitech 之後會好厚

我就係因為粒u 先買ipad air 而唔買ipad 10.2, 比多啲啲玩多幾年 ipad 10.2 粒仲用iphone 7 粒u, 玩多一兩年都收檔

Xs max 上咗13.2好𨶙順

A10真係含得撚geekbench a10得6000分,人地a11 10000分 a13 13500分 a10得a13 45% a11有70% a12有85%

收機佬都4100啦
你放4500差唔多

屌，以前係itunes買嘅水行俠電影冇咗紀錄，要重新買過，最恐怖係連email都搵唔返購買紀錄

冇用過keyboard好難答
要自己去摸下

總之高過/同原本一樣就得

chok巴x上13.2 b2好唔好用
我13.1.2 倒水加搭程車whatsapp hang咗3次

只可以答你好順
電量可接受

我whatsapp hang到要reboot

Pro max 13.2 beta 2 感覺變返核電wo

你地up beta 係ota定電腦up

ota
正式先用電腦

up緊了

點解我電話無得升13.2 b2既

要裝beta 你google "ios13beta"
有個program login拉到中間有個位download

13.2 b2 係咪好過 13.1.2

係

咁又唔好咁睇

大家可以參考下

除左雞蛋妹 以後以睇埋Karen了

我有睇testv

雞蛋妹世界第一

Testv愈來愈差，廣告又愈來愈多

有無人發現個gps成日會自己run

好似facebook whatsapp咁
明明我禁左唔比佢地用gps

一開佢地果時左上都會show行緊gps
但我入settings睇又無一項係紫色

我懷疑食電原因係呢個問題

用緊iphone11 , 13.1.2

無開gps 都好食電
十仔

13.2b2掃mon終於順 仆街之前除咗13.0其他都係lag

我7仔都係咁 所以頭先見到有13.2 b2 都即刻升左先

搭車㩒住一粒鐘到 100跳到69-71

pro max + dark mode真係好撚核電

屌
原來唔止我係咁

其實restore from iCloud/iTunes大家揾到有咩分別

屌你呀Apple
終於有得camera app直接改 fps/resolution

有冇人升左13.2 之後，Apple Music sync 唔到之前既PLAYLIST
因為咁啱電腦升左，唔知係SETTING轉左定13.2問題。

Ios13 轉itunes acc 係咪一定要係setting 轉冇得係app store 轉？

App Store update最底嗰度

iPhone 11/Pro/Pro Max限定

Timely唔知做乜鳩一睇到站時間就彈app

Pro 10.5 原裝keyboard用家
手感重量各樣算唔錯 不過打大力咗啲會有啲大聲
問題係佢不定時會打唔到字/ detect唔到keyboard/ 卡死係某個制 呢個時候你就要拆開再connect番 而且頻率唔低

beta 2咁正
唔敢再升

iOS 13.2.1就係ipadOS ??

幾時罷睇apple tv+

Cut 埋3D touch 換做大少少嘅電
反正3D touch 係ios13 都廢咗武功

pro 10.5 同air 10.5 感覺上係用一隻貨

諗諗原裝都咁我不如買logitech 算

你係咪其實冇畀到錢
有冇信用卡紀錄

真無限既話唔算

油王機城

細8

啊～
beta 2 爽到射精

CLS 4個鐘540%電，點做到？

就係搵唔返，我仲記得果時係屋企用apple tv開itunes再按嚟睇過兩次，果時apple tv app都未出，另外7月做特價我click過入去，果時係show dl，唔係show價錢

套戲我係預訂時科水，會唔會因為咁冇email比？但預訂手遊都有出email，所以成件事R晒頭

13.2 beta 2係咪改返好啲殘體字？

Telegram 有冇邊個source 有update d既繁中語言download？

起碼share sheet 已經冇殘體字

雞蛋妹同娜姐都冇做unwire啦

佢兩個冇再做unwire搞到射少左

自
收到更新原來全名係叫ipadOS 13.1.2

Thanks

13.2b2 smooth 都不得了 電都算正常唔熱

13.2最新DB/PB「修正」左台灣旗emoji未？

唔會加番

用唔用到銀行app (hsbc, 渣打)? 有啲心動想上
13.1.2 搞到部機滾滾地

雞蛋妹真係好正

HSBC 渣打都用到

Thanks.

13.2 b2 啲電好似核返少少
十仔

contact果度有冇方法可以dele到聯絡人張相?
佢自動sync埋我google contact入面d聯絡人google profile張相,google contact果邊又冇得俾我disable聯絡人google profile張相

Airpods3係咪今年出？

shame
佢長期gps都用緊on99

7+ 有冇得免費換電?
設定電池效能有90%
但有時用幾個鐘都可以冇哂電

放 iPhone x
Black 256gb
Apple Care + plus 11月到期
可以換新機

用數據上app store同itunes store一直loading，但用wifi上就上到
已經reset過network setting都唔得，流動數位個位無block App Store 同 iTunes store，如果用wifi開左，然後熄wifi用數據又會上到唔知咩問題

想問下分享menu 嘅備忘錄 同提醒事項 顯示左簡體係咪big

Oh I got the answer

九月仲有出片架!?

大家subbed未

私有化ed

冇
過晒保啦

有無人知點解ios 13.1.2 download完install唔到，淨係不停loop download？

iphone 7plus

macbook更新中途話唔夠位，而家卡死左無限loop更新畫面，點搞？

仲有d apps 喺background過一陣會自己restart 咁，即係睇緊呢個po無kill app轉去睇ig幾分鐘返嚟lihkg又去返主頁咁，之前都唔會咁，係咪ram問題？

好旱有bf

up 13.2

係 我一樣

超on9

btw 你ios13.2都有呢個問題？

佢bf又係unwire既 不過唔知仲有冇做

yes 之前13.0 beta冇事 但係發覺係safari lihkg嚴重啲

Airpods 3係咪今年會出？

雞蛋妹仲有片

佢講左係拍落既 出埋就88了

有冇娜姐個人ig/fb

Karen都幾大包米

唔好呀 知唔知佢會去邊

想問下岩岩轉新機 但舊機電話有+852既聯絡人冇一齊過落去新機到 可以點解決 ?

我心痛部iPhone 多啲

iCloud sync唔到咩

點解唔do

有冇娜姐ig

用緊iPhone 11 但發覺有時唔識auto brightness
熄哂燈全黑個時有時會唔識較到最暗 光線充足時又唔識較到最光
試過walk in去問精靈 用電筒照個時就得，但唔用電筒就唔識較到最光
有冇人係咁？定係預約天才吧check？

Glass is Glass.
And glass breaks.

- JerryRigEverything

係咪moon貼影響

Someone: 點解既 ?
雞蛋妹: 想跳出comfort zone,試下其他野嘛🙊

用緊全屏
唔通真係有影響

蘋果公司要求Apple TV ＋創作者不要抹黑中國

屌你老母阿Tim

講事實就話抹黑

添曲遲早瀨共瀨出火

13.1.2 剪唔到片?

iphone xs 6280抵唔抵屌

64gb

買11好過啦

垃圾mon唔講resolution dpi睇raw檔連色溫都錯撚晒

最新版telegram直接取消左3d touch功能 由haptic取代
iphx用家表示提早適應11pro

我屌

睇raw檔又64GB?

所以apple應該好快會落埋8仔
出部A12/13嘅4.7寸replace佢

伸手黨表示可以點升上Ios13.2 beta
爬咗文都唔係好明

Ps 用緊11pro , windows 機

諗緊11pro定xs 11正面始終頂唔順 但11pro要俾多兩千三

放全新Iphone 11 pro black
加原裝皮套（black)
$8200
保養到13/10/2020

睇唔睇raw檔關64gb咩事
利申用緊512gb

糾結緊要換11定pro
雖然整體上一定係揀pro
但係11隻綠色深深吸引左我

唔好諗xs
11除咗樣柒啲之外全方位贏哂xs
真係好唔鍾意11條邊就上11pro

Anyway 我用a7riv最多都係1.2gb一張raw
點解64gb唔夠擺
睇raw同iphone 11/xr最明顯睇到色溫偏色
Jpg都睇得出係raw「最明顯」
同同事用公司部IMac Pro 比較之下xs max pro正常好多

Ps:仲可以有iCloud

如果兩三千唔算負擔就11pro啦，當你用兩年每個月都係比多百零蚊
寧願攻頂比人話做傻仔買貴左，總好過你買完舊機又覺得部機呢度爭啲果度爭啲
另外11用個靚少少嘅殼條邊會修飾返好多，總之唔太建議xs

1. 用電話開呢條 link

2. 入設定裝 profile

3. reboot 後入檢查更新就有

插電腦用Itunes backup一次先會好啲？
如果太多Bugs有冇得Down grade?
Sorry 太多問題
麻煩曬師兄

又要驚有bug又要用beta

對唔住我係又要威又要戴頭盔
但睇完啲youtube片真係好正

同你相反 覺得11pro靚仔啲 但11整體啱我多啲

Backup點都要做
iCloud同iTunes各做一份

不過學黑警話齋
驚有bug就唔好用beta

如果pro有紅色我會衝

iCloud 冇比錢full咗
iTunes backup 緊
一陣就升佢老母

iCloud少少地一個月$8 50GB都俾得過嘅

問果個巴打又冇話要睇raw 衝出嚟

一係11 一係pro

我部11依家裸跑好撚正
唔用套條邊係最幼

有無Karen ig

竟然
咩原因令你覺得11啱你多啲

入面全世界都問緊

個個都見人大包米就

telephoto 鏡頭好少用 mon對我嚟講都足夠
有128GB揀 仲要平三千幾蚊

唯一唔鍾意11係個樣 同埋大部咗啲
5.8吋好好揸

5.8手感真係好好多
6.1要裸機先ok

鬧鐘開始響1,2秒之後細聲左係咩事

agger
唔明點解Apple要整6.1

睇Netflix好過

因為Apple「覺得」最多人鍾意6.1

入面清一色屌Apple

拎起？

係喎屌

無錢買

6.1 幾好，19.5:9 比例 5.8 我覺得太窄
反而最大問題都係太重同m字額

用咗一年6.1，覺得依個size幾正
睇片睇相大過4.7
機身又冇5.5咁闊，易揸手

個M字希望下年縮細/整走

但係7plus 13.2b2好似倒倒地水

應該未有咁快會整走

始終屏下鏡頭會影響個moon畫質同鏡頭成像&做唔到廣角，但 Light sensor同 ir 放moon底應該做到掛

點都起碼要縮細
唔係實俾人屌冇新意
不過都係一大堆人買

睇普通jpg相都偏色啦好心
即係睇唔到有問題=冇問題？
Goodest logic
話人衝出黎不如話自己選擇性失明

原來又係你 8plus乃失敗之作

其實嚟到今日
8+係一件成功嘅產品

有幾多部手機可以做到唔偏色，雖然我唔識，但所謂唔偏色其實都係個人觀感，我睇嘅白色同你睇嘅白色都可以好唔同

手機都得嘅話，乜撚都得啦，果啲真係pro嘅就唔使咁貴買個moon仲要自己tune

大家開心一陣

6000k偏到4000k個天由藍到青真係第一次見
唔搵xspro 做對比
搵prosumer 級數最top既iMac pro對比已睇出分別
大家個graphic engine 都係行apple rgb
唔係話色彩表現唔夠sharp唔夠飽和 係偏色
更加唔好講dpi呀 contrast 呀dynamic range 果d...

唔係主觀觀感問題
舉個例子
當你影完貪方便打卡落手機花一大時間guide色揀filter post相 用自己部手機當然唔會覺得有問題
但用人地手機睇就隨時變阿凡達咁

當然個個人追求唔同
我都未有長時間用過xr/11
不過偏色真係接受唔到

正野 笑到班綠狗柒

FaceID attention 功能
你望住個芒就會咁
（因為部機已經知道你留意到鬧鐘或者電話響，唔需要再咁大聲）
唔鍾意嘅話可以喺Facebook ID嗰度熄咗佢

真係差咁遠又接受唔到就賣咗佢買過部，手機出廠個標準根本唔會咁嚴格

6:15 佢哋啱啱應該跑唔撚夠喉 仲想再跑

有人唔做走去做狗，比人撚係最低消費啦

話説13.2beta 銀行app用唔用到？

telegram haptic touch唔震嘅？

用緊Revgram

13.1.2 成日係一個 app click link 開 safari 就會咁 要重新入多次

Gay cook

除左cap screen外
大家點save instagram既圖？

騰訊

用另外一部機影個mon

copy條link去google搵d save ig photo嗰啲

係啊

雪雪聲

利伸 iOS, Mac都用開Chrome

用開firefox

如果個fd開左private就save唔到?

嗰啲要用第三方app了

呢個好似得

Chok子，知唔知點解twitch app之前明明有Dark mode...
但我今日上咗IOS 13之後就冇咗？

佢仲未收皮？

改個名就得㗎啦

騰訊本身就係詐騙網站

咁要換既想問下要幾錢

iOS 13個Apple Pay應該有bug

個情況係 如果Wallet沒有在ALLOW ACCESS WHEN LOCKED中開啟

然後 如果部iPhone放近Reader 部iPhone會有反應 但只係叫你unlock電話 跟住冇事發生

好奇怪

想問下如果想停喺13.2 b2 係咪先del 13 beta profile 再裝tvOS profile ?

friendly 係可以，用緊

HSBC, SC, DBS, BEA, BOC 都用到

閂咗個詐騙網站警告先

model 嚟？

好似有人check 咗code 係會跟地區去send, 但唔知咩地區先send 比tencent, 不過炒起佢局tim 表態都好

Safari in iOS sends some Safe Browsing data to Tencent

We've asked Apple for comment.

趁呢期全球反共意識比較強
煲大佢就啱㗎喇

dklm

dllm 我成皮野買部電話黎安全上網
你就送我d 資料俾qq
我屌你老母啊

有無ching放xs 256gb
4800

有冇人已經觀望緊其他機
屌你Apple已經墜落 由3GS用到x
呢幾年冇晒SJ年代嘅創新都算
宜家奶到咁樣 已經心灰意冷
希望Microsoft遲d嗰部生生性性

防止Safari send ip address 比騰訊
設定> Safari > 詐騙網站警告 > 閂咗佢

外國科技網站Engadget 已向Apple 查詢有關傳送資料比騰訊事件

M$果部咪又係an, 奶共黎講google apple兩面都唔差

M$嗰部我唔係咁睇好

gaylook食撚屎啦

呢期成日傳SE2係8仔upgrade版
唔知會唔會出哂4.7/5.5定淨係出4.7？

用friendly app
可以download ig 相 & 片 (excluded ig story)

好lay

lag

下年年底仲用 855，冇後置鏡頭，唔係全屏設計
聽電話影相都要打開再摺去另一面
摺埋都好大部好厚

第一部咁搞都係預咗死嫁喇，如果好好地搞部正常機可能仲有機會

Ios13好撚垃圾 早知留12

第一次轉iPhone 就中伏，成日無啦啦發熱啲電就倒水咁，幾時出13.2

有事咩

利申：xs 13.1.2

有個網可以 c & p 條link就得
不過佢會彈個閪廣告網

13.2 B2 好倒水
PRO MAX 訓醒無10%

我好核電WO

你冇比較過，點知中伏
每個ios version都有人屌有人話差
應該話iphone令你失望

上apple store買左iphone11
見到佢送貨係由上海送落黎

[國際線] Apple 將用戶上網紀錄送俾蚑共

點會唔知呢，試到架嘛
reboot完之後兩日電量都好好，跟住又無啦啦暖暖地又倒過水

而家 Apple 舐緊龜頭
Google 就有多年深喉經驗

[url]%2Fshortcuts%2Fd1d031d166824aefaae228b10797dc33&token=AQAAp_2jXUMJrkJqxx8eUKU6uM-yP_sC0JMidYYtr3PFTFsom22U&app_name=mweb2x[/url]

用SMD

阻擋所有cookie有咩用同埋使唔使開啟

不嬲都係

以為佢會用window

阻擋cookie: 每次入要login嘅網都要全新入username 同password login

有無一樣覺得升左13個keyboard好撚慢
打字同轉語言/emoji都係

有無睇邊個app係咁用你電

由iOS 1.1.1用到而家 試過有app搞到食電 整體無事

買唔買ipad air 好 , pro好貴

嫌貴咪mini

sidecar

用咗兩個禮拜多啲，啱啱換完機就已經關咗背景app重新整理，出現過三次發熱然後就倒水，有兩次都係待機果時發熱

睇唔出邊個app，頭幾個睇顯示在螢幕時間嘅比例都合理，依家兩日前又reboot過，暫時未再出現

閂左都會唔會照sd反而少左個警告

有無巴打試過部xs個mon綠過popo
爬左陣文用呢個plan去問

打去客服夠薑話淨係保x

點用？

如果咁都唔信，未出依段果陣已經唔會信

跟system dark mode

yes
同埋係tvos 12

仲未講有10月發佈會想出ipad pro

好快喎

台灣旗🇹🇼呢單嘢真係大家幫手大大力打Apple
有上beta嘅用紫色個feedback app寫，加埋emoji keyboard screenshot, 無嘅就去佢個網 寫爆佢

beta 2 reload 得好勁

用咗幾日冇試過

啲APP 成日要RELOAD

Safari LiHKG呢兩個狂reload

其實我覺得熄唔熄嗰個功能佢都係會send埋去騰訊
而你熄左仲會冇埋有毒網嘅Warning

寫完最好打埋去800-908-988
迫佢一定要KEEP住回覆跟進

流浮山200個刀手出現先過佢

我都覺依家要用輿論逼apple咪再send畀騰訊

如果你地咁諗，佢話唔send 你地都會話佢會偷偷咁send過去

大家Safari 用google search engine
有冇成日問你係咪機械人

信任嘅嘢話冇就冇
我覺得責任唔喺用家身上

vpn會

10.5啦

會唔會係大陸apple id先send去騰訊,其他id send去google.
我現在唯有係咁諗

邊部?

iPad Pro 10.5 2017 vs iPad Air 2019

睇下呢到

Refurbished iPad Wi-Fi 128GB - Space Gray (6th Generation) $2579

點睇,主要用黎睇劇

Refurbished iPad 有冇得加apple care?

有人搵到呢段code

我就係由呢部換pro
個mon有gap真係唔太鐘意
同埋pro個speaker勁好多
有埋120hz mon

有

你個部放唔放?
我主要睇劇用

iPad梗係買4 speaker 返唔到轉頭

台灣嗰邊話12.2嗰陣已經偷偷地加咗騰訊

補充：Apple 早在就有在中國大陸版本系統的 Safari 裡提供來自騰訊的安全瀏覽服務，以彌補當地沒有 Google 服務的缺口，但現在卻發現到 Apple 與騰訊的合作擴展國際版。

thx

擴展到國際版應該唔可以確定，因為係條款多咗，但source code 好似仲係因地區去揀騰訊定google

冇話係用家身上，但你要咁諗咁就冇野講咁解

中國之前已經比緊資料騰訊 做乜依家先加條款？

依層要apple 回應

早幾日老母用老豆部9.7 pro
問我點解老豆部機好聲啲（佢用平價2017）
問我係咪偏心

起碼要佢開返過千個file

淨係國旗+騰訊都有排佢開

上次直情美國會有人覆我

熄咗唔會send

ic
冇得個別app先用dark mode

係
6仔岩岩check左真係加咗騰訊

trade左啦一早

想平平地買部放屋企睇劇用

買最新個部又係2千幾姐

新果部32gb先2千幾

單邊真係差好遠

新果部ipad 128gb 3千幾,不如我買ipad air

twitter app setting有得set唔跟iPhone setting

smd我成日fail
用網/app算

twitch app個白色零舎刺眼

如果搵到新機/翻新 真係要10.5 pro

冇64GB

@power_off 巴打

準備買vpn, 係咪surfshark都夠玩？

Nordvpn有點貴

Professor pow pow有nordvpn 3折 今晚完 每個月唔洗USD4

可以睇睇 power_off巴打佢有比較

XR 13.1.2有時會好熱同食電

更新完password 係咪無得轉返4位or 6位？
帶口罩or 無帶眼鏡 認唔到
個pw又要麻煩難記

有得㗎喎

點解我轉唔到

你有冇裝公司嗰啲app
我識人裝完公司profile冇得改

我加其中一張信用卡（其他卡無事)落apple pay都出現呢個情況
一定要我改左6個位先可以加
改完6個位唔比改返4個
除非del返張信用卡
乜撚野要求黎

唔知係咪我個imessage問題
其他app好似正常好多

我del 哂公司app 認證& 信用卡 都改唔返

部xr唔知咩事突然全部wifi都連唔到 但其他device又用到

係呀屌

Gmail幾時先有dark mode

有無裝過profile(描述檔)？
設定、一般差唔多最底

唔關事 佢日日都3折

大家幫下手

係咪銀聯卡？我都係咁，好煩
其他卡又無事

我想問呢
自從update 之後 whatsapp語音都要由下方喇叭先聽到
但未update 之前都可以平時聽電話咁用上方喇叭
可以點解決？

唔知係咪 old news
apple music 個 volume limit 好正
唔驚放係褲袋時唔小心撳到超大聲

利申用moov

iPod年代已經有...

你講起 ipod又好似有啲印象
不過太耐冇用ios 唔記得了

p.s. ipod touch ---iphone 6----iphone 11 pro
中間全部用android

係未有iOS之前嘅iPod

冇用過

iPod nano
iPod classic

我有銀聯都得喎

一樣情況，之前都吳係咁

我都係 一加銀聯就出事

Word, Excel, PowerPoint 都support dark mode了

Gmail

開果下有

想問有冇人用唔到sidecar ？佢一直show " The device is timed out" .
求解決方法

telegram仲係開app 閃白一下

屌嗰個code唔係佢先有嘅
係人都知
同埋禁你老母

sorry

有無方法解決

都唔太大影響嘅，垃圾WhatsApp, Facebook仲未有

出面係咁叫人off釣魚網warning

開始信d data係送去貴洲

個問題係你off唔off佢都可以送
你仲要off埋個warning大開中門？

咁又係既開番先

負皮嗰啲係咪開釣魚網所以想人中伏?

Facebook我連新ui都未有 唔好話dark mode

Night mode

子
考古機

why not XR 核電

係皇恩浩蕩了

希望safari會自動將白底webpage變深色
閱讀器又唔係全部website用得
以前用dolphin browser覺得night mode好正

Google個白底好光

其實Apple幾有號召力
Adobe Reader update咗都有dark mode

用緊DuckDuckGo
會自動轉dark mode

+1，reddit 見到即轉

原來m額要拉 Control Center先睇到自己係咪用緊vpn

啱啱換機？

7+轉11pro

BUG

等更新

但我估左邊應該貼近真實啲

等佢縮細個M字

睇慣就覺得幾簡潔
唔使長期有vpn、鬧鐘，甚至電%咁多嘢喺頂

有得開多個windows未 office

有無d 平平我但又work既 lightning to usb 轉接器？
想駁iphone 玩好file system
淘寶都得

search
lightning otg

唔好對iOS個filesystem太有期望

下部先教佢faceID(如果仲有)，同埋比佢玩下zoom鏡
買太新成日跌落地心都痛埋
老人家唔使xr級核電啦，叫咗佢得閒就叉

Apple’s statement to Bloomberg:

Apple protects user privacy and safeguards your data with Safari Fraudulent Website Warning, a security feature that flags websites known to be malicious in nature. When the feature is enabled, Safari checks the website URL against lists of known websites and displays a warning if the URL the user is visiting is suspected of fraudulent conduct like phishing. To accomplish this task, Safari receives a list of websites known to be malicious from Google, and for devices with their region code set to mainland China, it receives a list from Tencent. The actual URL of a website you visit is never shared with a safe browsing provider and the feature can be turned off.

有冇人連燈個share function 壞左？
一噤就freeze

無事

我重裝左app都唔得

reboot手機

係你講之前做左 得翻

Refurbished 11-inch iPad Pro Wi-Fi 64GB - Space Gray
HK$5,399

屌唔屌好

ram cleared

iPad Pro 前排已經有下代流出照，同埋已經就快1年，應該就更新

沙田士多 有得都walkin 買細popo 綠未?
定係仲要網上買左先有得拎機

唔知幾時出呢

How to check iPad and Mac Sidecar requirements

尋晚有一刻諗過買
但一諗起又冇true tone又冇P3就不了

呢部舊版?

無寫明第幾代就即係第一代
2015年嗰部

第一代
冇true tone冇120Hz冇P3
即係近乎乜都冇
得個mon大同4-speaker

畀老人家用

但佢哋可能會嫌重

我就係諗住做老母機
屋企用重量唔算大問題
但依家買一部4年前嘅機又好似唔係太講得過去

12.9 Pro 2017 64 4999

全新點睇,買唔買得過

邊度有？

屌..我升左..
仲要升左幾次先成功...

想問ios13 有冇方法YouTube 背景播放
即係喺lock screen 情況下聽YouTube

未更新之前可以用chrome 搞
更新左之後試過好多次都唔得

會唔會mainland China region code係包埋香港

我都想知 改唔翻做4位

有無巴打換機想放 10.5-inch iPad Pro Wi-Fi (+ Cellular )64/256GB可以加我tg傾

電話仍然唔響唔震 刪哂emoji 都係咁

要reboot部機

之前試過亂chor加到，而家換機又唔得

係，痴撚線
之前都無事，近期換左新機加返卡入去就出行事
所以廢撚事加，屌

你試下del左張卡
之後加返睇下仲得唔得

LIHKG app 入面 share 張圖去 WhatsApp 會變 send link 唔係直接 send 圖有無得搞

隻moon

用copy 去到WhatsApp paste返落去

我知 copy 可以，不過有啲煩 點解 share 要整 link?

呢個可以lihkg呢邊optimize

重開都唔得

睇嚟最低要A9X
部9.7 pro又唔算孤兒 始終有個Pro字

備份咗 time machine之後再擺其他檔案去個hard disk次次都會要求入密碼 係咪正常？

啱啱android轉返黎iPhone
想問有scroll screen capture未

可以

ios鍵盤 有無得鎖定字嘅位置，每次都會因為你上一次嘅輸入而換咗唔同位置

例如：我打「竹戈」，1「我」2「得」
揀咗「得」之後，下次打「竹戈」，「得」排咗第1

點cap 例如whatsapp...

暫時得safari有

屌 但係kaiboard 無聽寫

An俠竟然冇屌鬼

因為都好少用

之前有3d touch 喺post到開 Twitter link 可以彈去 app開，而家無咗3d touch點樣做返呢個功能

唉 唔好提 iOS 13 nerf撚咗

你試下hold住跟住揀open link

iOS 13.1.2 + LIHKG (App Store)

就係講呢個

不過以前3D touch直入

Peek取消咗嘛，得返個Pop，仲要改埋名

啱啱買 更新超過1個鐘係咪正常

唔係

依家停撚左係白蘋果loading唔知做乜鳩

到底係我部xr有問題定ios13有問題
1010張主sim成日收唔到冇信號
明明未升13個陣冇出現過

1010=CSL

部X升咗13之後Face ID好似壞壞地
成日認唔到樣要打密碼先入到去homepage
如果唔重新開機 就一直都要打密碼
每次都要重新開機先解決到

究竟係我部機問題定13問題？

Sorry for1999

reset個 face id?

試過 都一樣 唔通要換機

咁要去搵天才check check

ios定lihkg問題
同埋究竟係咩用緊location

iOS 13.1.2 bug

location自己入setting check
你就咁cap呢版冇人會知係乜

我post 咗3日

罰你追post

唔知關唔關張mon貼事 好似遮咗少少堆sensor
而家有時唔識auto brightness 全黑環境都唔識較最暗

過咗保養了

想繼續用3d touch係咪唔應該升ios13

點解買有圈圈嘅貼

開顯示咪得 唔開佢個block

safari cap 個pdf 就有, 但cap 個jpg 都有?

用多一兩年d app都會逼你升
睇你想唔想早啲適應

唔係圈圈 係呢款上面有條黑邊
第一次買face id 機既mon貼 所以唔知
就咁睇 條黑邊好似遮咗少少

係喎 唔記得呢隻黑邊都會遮到

但遮少少都咁大影響？ 同埋已經花咗

同埋想問係咪唔包m額既mon貼好啲？

iPhone 8更新咗
成幾星期都係倒水電
有無得救

上 13.2 beta 2試試，記得backup咗先

透明又包埋都可以

個sensor係高少少 我見你貼低咗 可能遮咗九成

仆街 我都係出街俾人貼$68
都係換過張 而家要次次手動較 brightness

no

你有冇試過off/on一次個auto brightness等佢recalibrate 一次？
如果真係遮左sensor你個mon應該會極暗先係喎

就癲 跌到失禁咁 淨上連登用whatsapp 15分鐘都跌1X.%

所以係csl個台垃圾問題？

睇完google 個event 發覺就算Apple keynote present 差咗都好過所有人present
功能就好似the verge 所講gimmick野係部相機繼續打爆apple，依家係睇Apple 下部iPhone 點鬥，今次Apple iPhone 11 pro 就做超過pixel 3 個level, 好想睇佢地點鬥, 依家真係得自家機最有心同apple 鬥
利申: 為google nest 睇

部機真心樣衰

入setting試過哂熄有紫色果d個location icon都係仲係到

Pixel 3 果陣一野打爆iphone 個電話相機第一嘅位置，令佢肯整deep fusion 3 camera 果d，其實幾好，apple 之前冇真正對手挑戰所以好似冇咩動力咁，依家有google 自己推出黎鬥，咁就好睇

有 但反應好慢
唔係即刻變光 而係慢慢上，但都係唔夠光 要自己手動較光啲

一句講晒，13.1.2係咪應該升13.2 beta？
好撚倒水

backup完 上去試下啦

咁你等下iOS update有冇解決
或者reboot就fix到

我test 過
首先較到最光，跟住熄mon 用手遮住個m額，但都係唔識較到最暗

我都係 無反應

加$50轉真無限算

13.1.2 FaceTime加人入conversation 中bugs

咁我Xs 11都冇換嘅

唔買衫褲鞋唔出街就做到

咩都冇買 都係冇錢

13.1.3

iPhone 11 Pro Max 13.1.2>13.1.3
BTW 都係用iTunes IPSW更新穩陣

iPhone XR production has begun in India with iPhone 11 next up

Reducing the reliance on China is a smart move.

垃撚圾 仲係有殘體字 同埋🇹🇼仲係無

係咪得13有？

月尾會唔會有發佈會

細update嚟

如果呢個星期內發佈邀請函就有

Solo Pro

Hey Siri
姐係會用嗰粒咩H1 chip ?

係
BTW Solo Pro不了，等佢出Studio Pro/AirPods Pro呢兩款都會課金

初步覺得 13.1.3 ram 鬆過 13.1.2
開相機出返去再開其他app都未洗 reload 住
Over

等緊13.2 b3

好期待印度砌多啲新iPhone
唔知有冇統計過佢哋嘅產能係快/慢咗，定差唔多

iPhone 11 Pro and Google Pixel 4 cameras compete in early comparison

第一張pixel 4 第二張iPhone 11 pro

As Warren notes, the iPhone “does a better job of handling the detail on this fluffy cushion.”

The iPhone performs much better with this shot of a food truck.

With this shot, Warren says the colors were more accurate with the Pixel 4. Meanwhile the iPhone 11 Pro retains great detail.

The iPhone 11 produces a bit richer blue in the sky and green in the grass.

The Verge

Ios13.1.3係咪連打taiwan都搵唔到支旗

iPhone終於係影相方面贏返次

Keep 緊13.1.1，上有無伏位

呢D圖就算la

On ear
無後悔買studio 3

咁咩圖先計

今次apple咁重本落camera度 但條link啲相有冇用deep fusion?

就係呢d日常影既圖先比較到

The verge 冇講

緊係要用發佈會demo相嘅場景嚟比較
crop, zoom, 影銀河

富二代

仲要zoom 唔知幾多百倍影月亮

訓醒無啦啦更左IOS13
有咩方法降返12?
上網睇個降級通道無左

有冇人早上在巴士執到銀包

咁就差啲...

仲係USB-A

pdf 可以 copy文字喎，要png/jpg可以用shortcut轉

無啦 rip
我都降唔返

想問下成晚standby都會跌成40%電係咩玩法

利申 iOS 13.2b2

bg app refresh?

已經試咗兩晚 開咗同熄晒都倒

好奇怪
佢仲話not available
平時睇唔睇到有無咩奇怪app好食電
見你都幾都background usage 雖然應該係聽歌

🇹🇼 Taiwan number one
Taiwan前唔可以有字

冇咩好食電嘅app
Background 都係聽吓歌, 903app同tg

冇左

想問iPhone X 換電係咪就咁拎部機去蘋果就得唔使單
同埋幾錢？

HK$ 549 OK了

係咁彈apps 13.2

有錢佬通常部電話都唔係最新款

點解上咗IOS13之後有啲apps會英文有啲會中文
Apple Music 仲要自己亦啲歌名做英文

真

啱呀，有錢佬對手得閒都用嚟揸波，邊有手揸電話

升左13, youtube 將d 片名自己譯做英文

會唔會無左防水?

利申 成日水喉水沖部機

官方冇問題啦

官方會幫你落返防水膠 出面未必足料

成日沖部機個喇叭有冇問題

今日apple 收幾點？

全線收20:00

盡量少啲囉

吓
沖水都會有問題?
我所有iPhone 都係咁

Beta先有

重開app有了

有冇人有新版本既連豬動態sticker

個新update 係咪會變磚

iPad Pro 會

Xs max有冇事？

iPad pro 11inch冇事上咗13.1.3

今個月出新ipad pro?

我get錯佢講beta
iPad Pro 上 13.2 beta 會變磚

無

好彩冇升
升咗8仔同 x

有無人中左miss call bug
一味打嚟都無鈴無震

淘寶有無邊隻全屏防偷窺唔遮四邊

Apple 知道咗，所以而家 iPad Pro 升唔到 beta 住

我用日本帳update唔到香港地區嘅app，係bug定點？

最新update話fix

但我click check for update又話無update

同埋有無人用vpn俾ig ban咗？

我都係
用香港ac 更新唔到日本地區app

13.1.3喎
reboot

好似順佐

Apple watch想睇下仲有幾%電係咪一定要搵天才自己冇得睇
個ac+就到期

話說鬧鐘係咪有bug，今朝唔知係咪無響

細聲咗姐

yes
我上次去換 用咗兩年 佢話仲有100%

iPhone 11 用緊全屏moon貼
發現周邊都好痴塵
係咪死症無得解決？

係特別你用套

有gap就會入
唔用貼側面d gap都會有嘢積埋係度 汗/塵

有冇裸機巴打係度
想知今年裸機安唔安全

睇drop test都好襟跌

我係怕花多d
特別係後面個磨砂層

Apple online diagnostics?

咁買埋apple care喇，裸機就係有呢d風險

iOS 13.2 beta 2 洗唔洗降番 13.1.3

今年iPhone 個芒易花

之前用8plus 白色面+非全包貼
唔覺咁大塵咁多塵
而家黑色面,d塵d積多到想死想掉左部機佢
只係用左半日就咁

係有無解決方法

無 定期除套清潔吓

睇新聞話無用mon貼
袋落褲袋用半日就花左mon

每次拎部機出黎用就見到一大埋白色塵/毛屑
好惡頂
好難下下清

一係唔好用套

13.1.3唔錯

有無核電bugs

暫時無乜分別

想問下部pro max 一開箱就係 ios 13.1.1 係咪正常嫁？

想問下..我用itunes backup & restore 去新機, 但新機whatsapp search唔到舊訊息 係咪無得救

新出廠咪update好

點會100%

聽日開app問下先

明白

我話隻錶成日發熱 個mon又有印
跟住佢俾我睇粒電 係100
照換

有冇XS MAX用家升左13.1.3報告?

又驚跌爛部機
好矛盾
唔知用非全包，條邊無左gap位會唔會好d

我無較9點鬧鐘佢同我9點響

未解決，未解決
仍然係4G入唔到日本App Store，WIFI至得

有冇巴打hotspot連到但上唔到網?
Ios13.1.3

重新開機

上咗beta 2 落13.1.3 係咪要 用iTunes

點解要向後

Reset network settings
Reset all settings都試埋
淨係我部機係咁?

Beta 2 唔差喎

有啲食電

直落好易出事

屌！Apple 真係越搞越衰

咁唔好喇

係咪up完頭一兩日，所以去得快啲
我由今朝11點到而家重有56%

Beta2 backup一次，落完出事最多咪上翻beta2 restore

你係有book定walkin

Xs Max 留13.1.1定係升13.1.3好

13.13電好似好com
冇打機

有冇人部11 pro max會間唔中顯示仲收到4G但突然完全上唔到網，但一reboot就即刻乜事都冇？

佢當你人為損壞咁換?
上次我跌花咗都話我操作上冇問題唔可以換

佢應該係當非人為損壞更換

CSL / intel chip通病

想知芝麻同Whoscall 係咪都用唔到🙈

有無人新左iOS 13後，上網斷線再重連訊號收爆都上唔到網

你已經唔係第一個中伏
救命 我都係啊

原來唔係得我係咁
都係喺地鐵突然斷線之後爆格熄數據開飛行模式都搞佢唔掂，一定要重新開機先得
利申：1010

b2好似bug咗

CSL+intel天線先會咁? 頂
咁應該問apple定csl

淨係今日已經重新開機左3次
點用落去啊

先天性問題唔知問邊

我重設過網絡設定好似就未再試過，因為只係重設咗唔夠一日，所以要再test下
感覺上發生次數最多係調景嶺站

已壞

無用 我都重設過 第日即刻又斷
升埋ios13.2 beta 都仲係咁
Tw line 長沙灣至中環站必定斷

11 pro max 13.2 beta 冇事 日日返工都經你講嘅站
用緊垃圾cmhk 但你地講到咁 都唔知轉唔轉台好

Smartone 好似無事
而家出事係cal 1010 sun mobile居多

原來唔只csl 1010出事
3hk smartone 都有人係咁
連iPhone 8 既人更新左ios13都有呢個問題
即係好大可能係ios13問題

我3都係噉
應該係iOS13問題
一升就有

其實係 13.2 Beta 1 已經唔得 , 而家 Beta 2 都係唔 work

我老豆部x都係

試下重新開機

咩都無買 都係無錢

多sim 真無限係你既好朋友

而家用緊土共真無限

我有真無限 100 1月

beta3

$100???!!!

13.2b3